<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Secondary Heart -->

  <BEWH_SecondaryHeart.label>второе сердце</BEWH_SecondaryHeart.label>
  <BEWH_SecondaryHeart.description>Дополнительное сердце способно подменять (при повреждении) основное и усиливает кровоток по всему телу, эффективно снабжая кислородом новые органы.</BEWH_SecondaryHeart.description>


  <!-- Ossmodula -->

  <BEWH_Ossmodula.label>оссмодула</BEWH_Ossmodula.label>
  <BEWH_Ossmodula.description>Железа, позволяющая укрепить кости и ускорить их рост, что наделяет носителя сверхчеловеческой силой и массивными размерами.</BEWH_Ossmodula.description>


  <!-- Biscopea -->

  <BEWH_Biscopea.label>бископия</BEWH_Biscopea.label>
  <BEWH_Biscopea.description>Железа, ответственная за рост мышечной массы и изменение гормонального баланса космодесантника. Она также помогает сформировать гормональную основу для многих из последующих имплантов.</BEWH_Biscopea.description>


  <!-- Haemastamen -->

  <BEWH_Haemastamen.label>гемастамен</BEWH_Haemastamen.label>
  <BEWH_Haemastamen.description>Этот имплант вживляется в основную кровеносную систему, увеличивая насыщаемость крови гемоглобином, делая её ярко-красной и позволяя более эффективно переносить кислород по всему телу.</BEWH_Haemastamen.description>


  <!-- Larraman's Organ -->

  <BEWH_LarramansOrgan.label>орган Ларрамана</BEWH_LarramansOrgan.label>
  <BEWH_LarramansOrgan.description>Небольшой имплант, помещаемый в грудную клетку. Ответственен за выработку так называемых «клеток Ларрамана», благодаря которым раны космодесантника затягиваются практически мгновенно. </BEWH_LarramansOrgan.description>


  <!-- Catalepsean Node -->

  <BEWH_CatalepseanNode.label>каталептический узел</BEWH_CatalepseanNode.label>
  <BEWH_CatalepseanNode.description>Орган, влияющий на суточные ритмы организма и его реакцию на недостаток сна. Имплант позволяет космодесантнику бодрствовать и спать в одно и то же время, попеременно отключая части мозга, при этом сохраняя сознание и готовность к действиям.</BEWH_CatalepseanNode.description>


  <!-- Preomnor -->

  <BEWH_Preomnor.label>преомнор</BEWH_Preomnor.label>
  <BEWH_Preomnor.description>Пред-желудок, нейтрализующий потенциально опасные вещества, попавшие в пищеварительный тракт космодесантника.</BEWH_Preomnor.description>


  <!-- Omophagea -->

  <BEWH_Omophagea.label>омофагия</BEWH_Omophagea.label>
  <BEWH_Omophagea.description>Улучшение нервной системы, позволяющее космодесантнику считывать генетическую информацию из поглощаемого материала, передавая её в мозг в виде набора воспоминаний или опыта.</BEWH_Omophagea.description>


  <!-- Multi-lung -->

  <BEWH_MultiLung.label>multi-lung</BEWH_MultiLung.label>
  <BEWH_MultiLung.description>The multi lung is but a bag, similar in composition to a lung but with similar enzymes and filters to the preomnor. Implanted just under the lungs to be able to fully use the diaphragm, the multi-lung is routed to a sphincter in the trachea so that it can be used alongside the other lungs to feed the now higher oxygen requirements due to the Haemastamen, but also so that it can close it, forcing all air input to come through it, in case the neophyte is in a dangerous atmosphere and the air needs to be filtered.</BEWH_MultiLung.description>


  <!-- Occulobe -->

  <BEWH_Occulobe.label>оккулоба</BEWH_Occulobe.label>
  <BEWH_Occulobe.description>Орган в основании мозга, отвечающий за преобразование глазной системы носителя. После завершения трансформации глаза космодесантника существенно превосходят человеческие по остроте зрения и могут видеть при весьма слабом освещении.</BEWH_Occulobe.description>


  <!-- Lyman's Ear -->

  <BEWH_LymansEar.label>ухо Лимана</BEWH_LymansEar.label>
  <BEWH_LymansEar.description>Имплант делает космодесантника невосприимчивым к головокружениям и укачиванию, также позволяя ему сознательно фильтровать и усиливать звуки.</BEWH_LymansEar.description>


  <!-- Sus-an Membrane -->

  <BEWH_SusAnMembrane.label>sus-an membrane</BEWH_SusAnMembrane.label>
  <BEWH_SusAnMembrane.description>Carriers possess an organ within the their cranium, this organ eventually produces a membrane comprised of genetically-engineered neural tissue that merges with the recipient's cerebrum, that allows them to enter a state of suspended animation, the organ will shut down all biological and psychic functions</BEWH_SusAnMembrane.description>


  <!-- Melanochrome -->

  <BEWH_Melanochrome.label>меланохрома</BEWH_Melanochrome.label>
  <BEWH_Melanochrome.description>Имплант отвечающий за быстрое изменение уровня пигментов в коже. Благодаря этому космодесантник может выдерживать заметно большие дозы солнечной радиации и других вредных излучений.</BEWH_Melanochrome.description>


  <!-- Oolitic Kidney -->

  <BEWH_OoliticKidney.label>оолитовая почка</BEWH_OoliticKidney.label>
  <BEWH_OoliticKidney.description>Улучшенный фильтр для кровеносной системы, делающий космодесантника почти неуязвимым для большинства ядов.</BEWH_OoliticKidney.description>


  <!-- Neuroglottis -->

  <BEWH_Neuroglottis.label>нейроглоттис</BEWH_Neuroglottis.label>
  <BEWH_Neuroglottis.description>Орган усиливающий чувство вкуса и, частично, обоняния до такой степени, что носитель может распознавать большинство химических соединений.</BEWH_Neuroglottis.description>


  <!-- Mucranoid -->

  <BEWH_Mucranoid.label>мукраноид</BEWH_Mucranoid.label>
  <BEWH_Mucranoid.description>Железа, позволяющая коже выделять особую защитную субстанцию, которая помогает космодесантнику переносить опасно высокие и низкие температуры и даже обеспечивая его некоторой защитой в вакууме.</BEWH_Mucranoid.description>


  <!-- Betcher's Gland -->

  <BEWH_BetchersGland.label>железа Бетчера</BEWH_BetchersGland.label>
  <BEWH_BetchersGland.description>Пара желез, позволяющая космодесантнику плеваться ослепляющей кислотой, способной со временем разъедать даже самые прочные металлы.</BEWH_BetchersGland.description>


  <!-- Progenoid Glands -->

  <BEWH_ProgenoidGlands.label>прогеноиды</BEWH_ProgenoidGlands.label>
  <BEWH_ProgenoidGlands.description>Две железы — в основании шеи и в грудной полости. Прогеноиды со временем производят новые комплекты генетического семени, которые должны быть хирургически пересажены новым кандидатам на роль космодесантника.</BEWH_ProgenoidGlands.description>


  <!-- Black Carapace -->

  <BEWH_BlackCarapace.label>чёрный панцирь</BEWH_BlackCarapace.label>
  <BEWH_BlackCarapace.description>Плёнка, пересаживаемая под кожу торса космодесантника. Позволяет подключать силовую броню непосредственно к нервной системе и действовать так, словно она является частью тела.</BEWH_BlackCarapace.description>


  <!-- Sinew Coil -->

  <BEWH_SinewCoil.label>витые жилы</BEWH_SinewCoil.label>
  <BEWH_SinewCoil.description>Сухожилия носителя укреплены дюраметаллическими витыми жгутами, способными сокращаться с невероятной мощью. Их наличие многократно увеличивает силу и наделяет тело дополнительной внутренней защитой.</BEWH_SinewCoil.description>


  <!-- Magnificat -->

  <BEWH_Magnificat.label>магнификат</BEWH_Magnificat.label>
  <BEWH_Magnificat.description>Дополнительная доля в коре головного мозга, делающая носителя физически ещё крупнее, сильнее и увеличивающая быстроту реакции.</BEWH_Magnificat.description>


  <!-- Belisarian Furnace -->

  <BEWH_BelisarianFurnace.label>горнило Велизария</BEWH_BelisarianFurnace.label>
  <BEWH_BelisarianFurnace.description>Неактивный орган, подсоединённый к обоим сердцам. В случае стрессовой ситуации или получения тяжелых ранений он активируется и вбрасывает в кровеносную систему сложный коктейль из боевых стимуляторов, обезболивающего и особых гормонов, ускоряющих регенерацию.</BEWH_BelisarianFurnace.description>


  <!--<BEWH_LarramansOrgan.customEffectDescriptions.0>Кровоточащие раны очень быстро затягиваются.</BEWH_LarramansOrgan.customEffectDescriptions.0>-->
  <!--<BEWH_Multi-lung.label>третье лёгкое</BEWH_Multi-lung.label>-->
  <!--<BEWH_Multi-lung.description>Дополнительное лёгкое, снабжённое эффективной системой очистки от ядов. Позволяет космодесантнику дышать в условиях нехватки кислорода, под водой и в сильно загрязнённой атмосфере.</BEWH_Multi-lung.description>-->
  <!-- Tox gas immunity -->
  <!--<BEWH_Multi-lung.customEffectDescriptions.0>невосприимчивость к токсичному газу</BEWH_Multi-lung.customEffectDescriptions.0>-->
  <!--<BEWH_Sus-anMembrane.label>анабиозная мембрана</BEWH_Sus-anMembrane.label>-->
  <!--<BEWH_Sus-anMembrane.description>Имплантируемая над мозгом, эта мембрана, после специального обучения, позволяет космодесантнику входить в состояние приостановленной жизнедеятельности (стазис) — осознанно или рефлекторно, в случае серьёзных травм.</BEWH_Sus-anMembrane.description>-->
  <!--<BEWH_ProgenoidGlands.customEffectDescriptions.0>Позволяет каждые три дня извлекать созревшее геносемя выбранного органа космодесантника.</BEWH_ProgenoidGlands.customEffectDescriptions.0>-->

</LanguageData>